專膠：2025年，香港人均壽命調低至45歲。

2023年，在習近平黨主席強而有力的領導下，全面加強國安法的執行，讓國家得以安全，但以香港人均壽命下降作為犧牲，為60歲，視為「等價交換」。

2025年，新疆的人均壽命為全國最低，為38歲，緊隨其後的香港為45歲。

心諗，做乜鳩